呢間真係黃店？？？

係黃店，不過食人血饅頭姐

黃藍就唔知，黑店一間

個乜鳩箱
成堆簡體字都夠膽拎出黎買

之前有人喺連登sell話又快又黃（一定係媒），傻撚咗落咗單，佢哋貨源都幾肯定係淘寶嚟

1.過咗兩三個星期都唔出貨，嗰陣時我趕往用已經喺第到買到正品，佢同我第到買嗰件係兩種質素
2.同一件貨香港街鋪買一般入外國版，佢零零舍舍賣中國版（有查過）（不過都係咁先發現中國貨係真係劣質啲 唔係rumour嚟）
3.啲膠有啲黑色一點點，表面有啲塵末抹都抹唔甩

聽講係pepehk定唔知邊間人血老闆開，好後悔好撚嬲點解無退貨俾佢賺咗

你叫支持荃扣里班撚屌入黎講啦

黃店賣淘寶已經合理化哂啦

我點解唔直接淘寶要俾你班黃店抽水呀

靠你班黃店捐錢我不如直接捐俾612?

我之前差啲買咗，，之前比晒＄又話無貨，之後又退番＄，網民又話人血饅頭，所以唔敢買
之後我揀咗買同人辦館(黃店)，仲有書賣㗎，野食香港台灣日本泰國都有，可以去睇下(之前全民感謝日同人辦館都有參與。